林鄭笑緊你地班口口聲話核彈都唔割既手足

無可否認區選成功係好令人鼓舞！
相信好多手足都係五個月以來第一晚係咁開心，甚至開心感動到喊，證明我地香港人真係肯行出一步爭取屬於我地既自由同民主

但不過一日就鬧到仆街 你地知唔知點解？
就係香港人出名善忘！
怕你地以為咁就已經贏左乜7都唔理
所以先不停鬧9你地
就係怕你地忘記我地既手足！
為左令你地覺醒，呢五個月一直都
被自殺 被虐待暴打 被控暴動罪毁一生前程
每日TG放題
中大理大學生以身擋彈

怕你地班把口話核彈都唔割
但黎明行動都唔死出來既鍵盤戰士仲要出口術話自己贏左點解都唔可以慶祝一下！
同之前遊行唱歌合唱團一9樣
唔係唔比你慶祝同開心 但開心完真係要繼續運動！
文宣遊行黎明行動開花都要keep going！

求下你地唔好辜負香港人的一番心意
勇武為左你地連命同人生都願意犧牲
求下你地唔好再咁自私同健忘，唔好比習慣影響接受一切不公

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

自推

1

2

咪係，出面個個post都話休息
比左一個月前講休息，比人屌到仆街

無端端區選完就話手足傷哂
好撚高級既風向

3

4

5

6

7

8

9

10

Um的確好多傷哂

不過又未去到話出唔到既

和理非行動一定出到
呢家暫時都無話開花

11

831 冇人記得了

好多手足要等踢保包括我

同埋 埋土被狗咬或者走到個啲好多都真係傷哂

多謝你
我都知人數上真係傷好多
但都要鼓勵其他和理非繼續出來抗爭
距地係時候要進步 唔好只係依靠勇武打頭陣

和理非其實要真係試下去前線屌下狗 係未放tg個陣
令自己習慣係個個位置既感覺 慢慢你就會敢上
呢啲野都係靠習慣 冇人一開始就敢打前線

人踩人個到有幾個都係我啲朋友唔多唔少都有啲傷

我呢啲小事啦 咬唔入 但好多手足還押同埋等踢保之後先會出得黎 所以呢段時間要靠你地啦